另一半對你愈好 你愈大壓力

正常人會想有一個對自己好嘅另一半
但當佢真係對你太好
例如次次食飯睇戲對方出錢
會買好貴嘅禮物畀你
你唔夠錢洗仲畀錢你
呢啲好到好似父母先做嘅行為
其實會造成好大壓力
又唔知自己遲啲有冇能力還畀佢
又或者根本未認定對方係終生伴侶

喂大佬 你咁搞法如果第時分手我會好內疚
好似欠咗你咁

係

你未認定佢？

你唔夠愛佢

結婚啦

唔夠愛囉

未認定佢又同人一齊？

心虛？

正接同佢講

唔會內疚
因為我同樣都對佢好好

其實你諗咁多嘢做乜
佢自願對你好 你無迫佢買嘢俾你
咁有咩問題
佢宜家有同你講要娶你咩
佢對你好 你咪對返佢好囉
好好享受拍拖先囉
你諗到天花龍鳳都無用架

心水清

我對我女朋友好好
佢成日都話覺得feel sorry for me
有試過想對佢無咁好(120%->80%)
但自己又話忍唔住繼續對佢超級好
有時做好人又難做壞人又難